同個男仔fd食飯 同佢條腿係咁互磨

磨到硬咗代表啲咩野

非gay

同性戀

佢有冇硬先

唔敢望

有時候我真係唔明你班友點解咁鍾意扮女人扮 gay 佬開假膠post 唔係話你開假膠 post 有問題 假膠係連登核心價值我認同 但係大佬你成篇嘢懶撚柒搞笑嗰下好難頂 第一次做就好笑 第二次做都算 第三次就係戇㞗 下下引人留言講你有冇扯旗佢有冇射精互含好撚好玩？

隱性gay

我有女朋友了

估你唔到

揸落去對方
係條底褲邊磨下
再潛落d 摷下再睇下乜反應先

記住唔摷人地唔知你想點

係咪我？

原來你係女人

hello moto

可以搵日格劍

邊個